感動既係 吾皇成功幫友隊報仇

我地幫左疤你地報左仇啦 你地可以訓啦
同場加映為還拉莫斯清白 維護返西班牙人

大家都是好鄰居😌
同國光榮呀✌️

共享西班牙人既榮耀

吾你老母